﻿ Họ nói về nhau
Họ đến với nhau ban_đầu chỉ vì âm_nhạc nhưng rồi tình_yêu nảy_nở và cho_đến nay mối quan_hệ ấy vẫn tốt_đẹp . Hãy nghe hai cặp Đức_Trí - Hồ_Ngọc_Hà , Hà_Dũng - Hồ_Quỳnh_Hương nói về nhau .
Đức_Trí - Hồ_Ngọc_Hà
Đức_Trí : Lúc đầu gặp Hà , giữa chúng_tôi chỉ có công_việc , rồi tình_cảm đến lúc_nào không biết . Hà đẹp , nhưng cả hai chúng_tôi đều quan_niệm vẻ đẹp bên ngoài chỉ hớp_hồn lúc ban_đầu , cái còn lại vẫn là nét đẹp bên trong .
Hà có đời_sống nội_tâm phong_phú , thông_minh mà phụ_nữ thông_minh thì luôn khiến tôi thú_vị . Dù có tình_cảm với nhau , nhưng khi làm_việc với Hà , tôi chỉ nghĩ cô ấy_là ca_sĩ chuyên_nghiệp . Điều đó khiến cho hiệu_quả công_việc cao . Hà luôn tự_tin dù hát nhạc R& amp ; B ít người nghe và sự tự_tin đó giúp cô định_hình phong_cách rõ nét .
Hồ_Ngọc_Hà : Quen anh Trí tôi được học_hỏi , biết thêm rất nhiều về chuyên_môn . Cả hai chúng_tôi đều rất bận , không có thời_gian dành cho nhau . Anh Trí nhiều khi mê phòng thu hơn cả người_yêu ( cũng may là mê phòng thu chứ không phải là mê cô nào ) .
Tôi ngưỡng_mộ những gì người mình yêu đã và đang làm và cảm_thấy tự_tin , tự_hào khi đi cùng anh_ấy . Nhưng bên_cạnh đó , chúng_tôi rất rạch_ròi trong công_việc , không có chuyện yêu_đương lấn vào . Những ca_khúc tôi đặt_hàng anh Trí viết , tôi vẫn trả tiền đàng_hoàng , trừ bài nào anh_ấy viết tặng tôi .
Hà_Dũng - Hồ_Quỳnh_Hương
Hà_Dũng : Hồ_Quỳnh_Hương đã làm cho âm_nhạc của tôi thăng_hoa . Tôi thực_sự cảm_ơn cơ_duyên vì nhờ giọng hát của cô ấy mà khán_giả biết đến tôi nhiều hơn . Với âm_nhạc và ngoài đời_sống , tôi lúc_nào cũng cảm_ơn Hồ_Quỳnh_Hương một_cách chân_thành nhất . Cô ấy_là một người có hoài_bão , có thiên_phú về ca_hát , và có thừa đam_mê âm_nhạc .
Hồ_Quỳnh_Hương : Quan_hệ giữa tôi và Hà_Dũng còn cao hơn cả tình_yêu . Nó là thứ tình_cảm vô_cùng thiêng_liêng và mong_manh và tôi nâng_niu , gìn_giữ . Để được như hôm_nay tôi đã " nhờ_cậy " vào âm_nhạc của Hà_Dũng rất nhiều . Có_thể nói , hát nhạc của anh_ấy , tôi thấy được sự đồng_cảm gần_như tuyệt_đối , như hát cho chính mình . Tôi thật may đã tìm được cho mình một phong_cách riêng qua âm_nhạc Hà_Dũng , đó hẳn là cái duyên trời cho , không_thể cưỡng .
Theo Sành_Điệu
